[求教]如何用EXCEL自動獲取所有港股資料?

我想用EXCEL 自動攞所有公司嘅財務資料, 例如:

2019年嘅資產負債表某幾項
或者

2019年嘅損益表某幾項
請問個VBA應該點寫?

決定前聽一聽

見到「所有」兩個字就覺得好大工程，唔想答咁多嘢。

google sheet finance

係咪用vlookup

利申：唔識excel